---
extends: _layouts.update
published_at: 2018-02-23
slug: location
event: koe1805
question: 'Wo findet das Camp statt?'
---

- Aktuell ist noch nicht bekannt, wo das Camp stattfinden wird
- Es ist auch nicht klar, ob wir das Camp wieder in den Balloni-Hallen veranstalten
- Wir versuchen immer, eine Location zu finden, die _zentral_ ist und die wir mit dem verfügbaren Budget bezahlen können
- Mehr Informationen haben wir aktuell nicht, sobald es Neuigkeiten gibt, findest du sie hier in den _Updates_